
                      esta bastante buena la película, mucha trama y de todo. se añade nuevos dramas, que significa que se está mejorando poco a poco el cine. lo único malo que he podido analizar esque algunas escenas son algo predecibles. de resto, DPM!
        
            